dse雞入黎

自己補過好多補習，所以分享下。
中文（黃海星）：佢出名閱讀，但佢閱讀個十幾廿個skill好難用得番，即係得個講字。所以建議淨係補佢寫作好過，佢寫作好多真係有用既範文，同教到你寫作框框同點樣跟貼題目唔離題。另外，佢都幾有熱誠下，次次上堂都遲放半個鐘。
利申：自己文筆差到仆街，但跟足佢方法做，兩年寫作都拎4

中文（YYlam):無補過，因為學費貴同覺得佢無咩用。見過有朋友係做哂佢d mock呀練習呀都得3，仲要個時接近大半班都報佢，成日用佢d寫作skills呀，最後全部2同3。好唔好，見人見智啦，自己就無補過，就咁睇佢筆記好似好勁咁，但實質就用處不大。

Billy Ng:可能自己廢就用唔到佢所謂既skills啦，上佢堂時就咁聽佢d skills好似好work好勁咁，但真係落場做時就用唔撚到 自己操pp做mock仲有用過佢

Hong Sir:筆記睇落好有料，實質用處不大。補過一期覺得好浪費時間，用個幾鐘係到聽佢講廢話不如做多幾題pp好撚過
利申：通識5*

生物Andy:好唔好見人見智，但我補完就覺得唔錯，keep住補左成個F6，清concept一流。由生物全班包尾進步到頭幾名。頭幾堂會唔慣，我個時心諗講尼d做咩，但之後發現佢會由每樣野最基本既野開始講（例如水由咩構造而造成咩特性），但keep住上就會開始開竅

數學：由大概lv2進步到lv4，數學一向唔叻，唔會補大型補習社既所謂名師 我自己會補小型補習社既，自己實實在在操下paper算數，唔識就可以即刻問呀sir 。 可能個d所謂skills可能對我黎講太高深

生物（遵理chu）：上過一期雞精班，覺得佢所教既答題技巧好廢下...例如佢話答題要用比較字眼呀類似尼d，有無用又真係見人見智，我自己覺得用處不大。

其實操pastpaper係最實實在在架啦，唔好再浪費屋企人錢去補尼d垃圾補習社啦
成個dse最後悔係用左咁多錢去補習，一個月補撚左二千幾三千呀大佬，個個講到好勁咁點知補完發覺無用，自己重考實實在在咁操pastpaper先發覺有用咁多